是日糖水 餓撚請入。。。

今日加埋芒果汁

好想食糖水

M男
你鍾意食咩糖水？

好味

係呀弘b
食上癮了

好正

係呀，啲汁好甜

Fat
而家戒煙戒丁戒甜

點解丁都要戒

因為丁完個人好攰

好食

搵條女坐爆你囉

芒芒

今日又食

弘b都鍾意食芒芒？

係呀忍唔住

食糖水真係會食上癮

你今日有無去食呀？

mummum

Mummum
咁耐唔見你煮野食

又有好野食

去左海記食芒果布丁

生活枯燥乏味要食好野調劑下

有無加花奶